一人一張有聲圖

Sor貼多咗

[img]

我叫你慢D搵路口姐 幾時講過剎車啊

打右燈啦！轉右！！

果個係咪你老襟嚟架

比油啦 開追悼會啦

屌你老味 小兒麻痺架

有冇link?想睇番

郁下你隻閪手啦，小兒麻卑呀？

留名

一二一二隻腳呀

一二一二呀